一個人都可以示威

公司附近新開咗間Coffee Shop, 成間落地玻璃。總之係紅或藍。你明啦。

朝早/lunch, 吸引好多鬼佬幫襯。

隔咗兩日，見到有個西裝友，每朝攞兩張A4, 幾隻英文字，企係Coffee Shop 玻璃外比鬼佬睇。個個鬼佬睇完即刻冇晒Mood。每次都快閃。

我行去八封下，屌，大致意思係：「你而家支持緊中國共產黨。呢間係中共企業」。今日見少咗好多鬼佬幫襯。

其實
抗爭可以係生活的一部分。

兄弟爬山，各自努力。

一個人武林

RESPECT

好多人默默做緊野。我地唔寂寞。

密密做

手足好勁

將抗爭融入生活，會有意外收穫。

其實每日用佢一分鐘，已經有唔錯效果。

push

想同佢講句 : 手足, 你並不孤單

關sir?

口罩文宣

我下次見到佢同佢傾下，滲比佢聽。

目測30-40歲

口罩😷得呀。仲可以掛文宣在袋後面。

不過萬事要小心。

正呀，可以日日唔同文宣。

唔完美，天日寫 *防民之口，甚於防疫*

呢句都幾諷刺。

其他正路野仲可以寫

「何時有真普選？」

「疫症來了」

「Universal Suffrage Now」

「查警暴，止警謊」